華記茶餐廳：d人唔夠我講就同稅局投訴搞鳩我！

你老味咁撚愛國又走去服務日本人

係咪串緊建制派禍國

屌，行得正企得正，洗乜驚俾人投訴？

咁串
唔好比佢停

唔交稅 犯法架喎

做乜咁撚驚？
冇逃過稅 食物衛生嘅話
怕乜畀人查？
驚日本送你中？

返中國開啦 垃圾

好人好姐怕咩比人查

笑死, 而家黎驚.
唔係話行得正企得正就唔驚 咩?

批鬥父母明明係共產黨教
佢up乜鳩

廢中廢老犯法特別多藉口

send上大陸睇下D人屌9香港廢青定屌9祟日廢中幫佢含撚

如果你係有交足又驚啲咩
無私顯見私

講到好似交稅先係犯法咁

好人好者點會有事！

駁唔到

行得正企得正怕咩人投訴

你冇做過又怕咩人查，心虛呀

咁鐵意中國就返大灣區啦

畀個機會你證明自己清白啫

冇犯法駛咩驚

係啊吹啊，係搞你又點

行得正企得正

拍乜野

漢奸走狗賣國賊
投資日本都唔投資大灣區

Yo無犯法又洗乜驚

冇犯法怕咩

佢咁驚=大家無做錯

咁愛終國, 去日本係咪想毒殺日本人報復南京大屠殺

送佢返大灣區開鋪啦

光明正大驚西咩
搞你咪搞你

大家仲可以查下佢請既學生有冇超時工作仲有簽證問題
仲有大量買入酒井法子演唱會門票炒高價錢

行得正企得正怕咩比人查啊

漢奸
走去日本開餐廳

死漢奸

日本得罪稅死硬查埋你祖宗十八代

使唔使WhatsApp通知你

死返大陸啦垃圾

行得正企得正怕咩比稅局查呀

你又唔係罪犯，驚咩呀

企係日本土地愛中國 人唔笑狗都吠

原本仲擔心兒登仔亂咁投訴 最後稅局查唔到野白做一場 見到老闆咁騰雞就放心了

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

咁
你係犯法wo
你係冇交稅wo
唔好推啦

行得正企得正怕咩比國稅局查

Push

漢奸！

好人好者行得正企得正怕咩呀

啲廢老最鐘意講架啦「行得正，企得正，怕咩比人查」

屌那媽臨尾拋書包做乜鳩
同上文完全冇關柒撚到

好人好者怕咩姐

冇犯法驚咩比人查

今次好玩日本國稅局職權仲大過警視廳， 一收到舉報必定開file 。

怕咩比人查喎

九成中

行得正企得正怕乜喎

中國人咩質素你估日本仔唔知啊

各位ching 除咗查稅報食環仲有咩可以搞？

日本睇食物衛生既係邊個部門？

支持日本稅局查清楚還店主清白！！！證明比大家睇d 黃屍垃圾剩係識亂屈愛國人士！

本身有如實申報驚乜撚呀

乜嘢年代
仲講忠臣？
佢當自己係臣子要忠於當權者？

呢間野好出名??咁多藍屍撐佢既?

支持國稅局立案調查
為左證明清白呀

唔逃稅又怕人舉報？

🤣🤣🤣

咁愛國又去日本做生意

行得正企得正 驚咩？

推到d漢奸 賣國賊仆街

利申 愛国愛党

勾結外國勢力

笑左 逃稅唔搞你搞邊個

身有屎？

返中國啦

好人好姐怕咩邊人查

無犯法點解要驚

字都唔識寫，作晚

腦細表示未驚過喎

係囉 行得正企得正驚閪咩

幾時批鬥埋黃秋生？

行得正企得正 有交稅驚咩比人查

行得正企得正洗鬼驚
除非....

都唔知佢行得正 企得正 怕咩 佢老哥做左d咩可以叫自己做忠良 同埋佢對邊個表忠呀

次序仲要錯撚曬
明明就係反共反中先

呢隻共狗仲留係日本？祖國市場更大

做咩發爛渣即

即係有用啦

咩事咁大反應

原來日本舉報逃稅好簡單，只要填兩下就得，賣港茶餐廳真係恭喜你

原post係我出，條友仔對號入座

條友咁大反應姐係身有屎啦

忠臣？忠邊度既臣？中國？日本？香港？
你行得正企得正駛怕日本國稅局，又點會迫害到你個"忠臣"呀？
分明身有屎

題外話，走去外國炒人D樓，同香港地做敦倫金好似，要搵個好人係咪真係咁難

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

好似半澤直樹咁

支那豬越大反應，代表咩大家好清楚

佢應該好驚

如果冇錯好似厚生省千萬唔好玩， 一玩佢死9成。

冇逃稅驚閪呀？

愛國愛黨商人 敗走日本

逃稅仲咁惡

其實係日本開飲食要逃稅唔難，只係日本人通常唔會咁做。
中國人/香港人開就...
同埋佢係得日本開，者係想佢自己/家人攞永住權/入藉日本啦。

食環署

其實今次返送中同文革與紅衛兵有乜關係？

講得啱 好人好者 清清白白 怕咩人投訴
大家繼續合法查詢 希望還茶餐廳一個清白

最好辦法係, 俾日本稅局任查, 人地唔會假公濟私, 你真係光明正大嘅, 自然還你清白.

咁多空殻account，係唔係買like?

逃稅仲咁大聲 睇下幾時死狗先

行得正 企得正怕咩人查

淨係要你過去3年提供所有收入及支出，支出單據都玩死你。

最憎人講忠臣, 做慣奴才先會咁講野

又咩忠良忠義自己反中漏稅都好意思掛呢啲字係口邊

漢奸 走狗 賣國賊

推到佢仆街

日本國稅局好勁架

佢唔係應該澄清自己交足稅先咩

好似好驚咁喎

都冇逃過稅怕咩

咁撚愛國但去日本服務日本人...
唔通佢忘記左日本人個陣點屠殺我地中國人???
漢奸走狗賣國賊

批鬥大會唔係共產黨發明？
呀忠良咁支持共產黨 做咩又唔支持批鬥

日本國稅局查得既案實中緊

佢以商紂王做例子？

咁大家就幫佢求仁得仁啦

放心， 查清楚對雙方都有好處

日本仔一定好認真

希望稅局還佢清白

呢個真
支那仔咁大反應代表你正中佢死穴

其實點知佢逃稅

佢知唔知自己講緊乜
文革批鬥父母係中共搞出嚟
d藍絲真係好鍾意講一大堆嘢扮有point架wor

行得正企得正怕咩

同連登宣戰

做左犯法事？ 點解咁撚驚呀

係一向都好認真

死漢奸！你係咪忘記咗中國人流嘅血？！

唔知架，所以咪要國稅廳查查佢囉

推

漢奸走狗

證實左經濟犯罪 你都係安心做大灣區人啦

重點監察

勾結小日本2仲忠乜撚野呀屌你老母

最搞笑係佢話共產黨有咩得罪你地班後生，話根本冇二百萬人，因為佢反23條有去，果時見唔到龍尾都冇70萬人，而家見到龍尾

日本稅局

點解我睇完都唔明佢立場係咩

可能下一個update就係已結業

以其人之道還治其人之身

啱啦，少咁啲垃圾餐廳，唔好影響日本市容

哩個忠臣會坐幾耐

有食log account嘅全部同我入嚟
原來日本舉報逃稅好簡單，只要填兩下就得，賣港茶餐廳真係恭喜你

姐係口𥚃愛國 但死去日本拎居留權既食屎狗

向埋厚生勞動省投訴啦,咁愛國一家請咗好多中國同胞做黑工.

重點

廢老金句 行得正企得正驚西咩

佢咁大反應9成身有屎啦
剩係叫佢列返呢3年各項支出連單據都夠佢仆街

點唔夠你講呀，又係度自問自答

盡公民責任

行得正企得正驚咩

驚???唔係好撚威咩

驚？ 你覺得依家有笠水嘅餘地？

啲中文又有錯字，比喻又不倫不類，知唔知個柒字點寫

call食環睇睇
搵消防睇下防火設備得唔得先

拋頭顱、灑熱血佢當自己拍緊戲？

咁愛國就返大陸 滾出東洋

一句幾個錯字

連登仔濫殺無辜失晒民心了

行得正，企得正 驚閪人查咩

推爆你

Pish

無知一問，俾國稅局周到會點？

最尾個段亂quote 又唔啱

集體係食べログ寫衰佢

一開口就黃乜撚野兵，然後又話自己中咩立，之後仲認咩忠良，屌佢lm忠於中共良性腫瘤就大鳩把佢生。

覺得佢出post果陣手都震撚埋

你不抗日，還去服務日本人，你忘記了日軍侵略中國嗎？想到當時你的祖父輩受到日本人殺害，你就如此不孝嗎?

開始淆啦 華記條撚屌

好撚嘔心
請問條友係乜撚柒忠臣

鬼識字咩

咁多位巴打 如果出咗post 記得上嚟提我地like 呀

打中痛處😏

停業， 直至調查完結為止， 如果金額大罰錢加坐監。

我覺得立場唔同唔緊要，但佢直頭係想透過9up帶風向，大家睇下佢點應網民。

報應

因為佢自比忠臣
所以唔向日本稅局交足稅
免長他人氣概

典型廢中
香港跟本就要清算呢班老坑先
又要愛國 又要走去日本
字裹行間都睇到佢思想狹隘 又冇邏緝
快啲攬撚住過中國人身份過世啦 廢中

正常日本仔商人一定會留所有開支單據？3 年

Read

阿鬼，你都係講返日文啦

大家都係公民
忠咩臣

好人好者交足稅怕咩
我相信日本司法制度會還你一個公道

講到自己被人陷害，但係亦冇所畏懼，仍然堅守立場，做自己認為正確既事。
唔講仲以為講緊童話書既英雄，歷史書入面既忠臣。

實際上，你條on 9只係一個可能犯左法既小人，自己貪小便宜，又想發大陸人財，咪落得今日咁既地埗囉。

大家唔好推了
人地都好慘

笑左

Lm

唔記得講分享出去叫大家唔好推

真，撐佢果班全部係外國

父咩撚野母啊?

推比大家見到唔好推

有反應，即係方向正確

推

即刻叫屋企人寫多封俾日本稅局投訴

成段個logic 完全唔明係邊
自比忠臣 佢忠邊個？
我地而家係直接同日本國稅局投訴
姐係佢自認 「效忠日本」？
又 話「愛國愛港 」？

係咪果個光頭佬啊?

ic 呢幾日都唔得閒理呢班仆街

大家唔好推啦

留咗言 我好支持日本稅局調查清楚㗎

上面咪講咗
黑工 同 工時

漢奸

有無查埋黑工呀

呢個真
咁撚愛國又要移民

反日係愛國，居日係生活

愛國人請冷靜，只要愛國我們才打開大門給你們做生意
不愛日本人家又怎會打開大門給他去開餐廳，去賺錢。
他還天天推銷日本房地產，把我國資產轉移到小日本國土上，那怕有一天小日本強大起來，那間諜真面目就會露出來！！
不要被他那些短片洗腦同化！他一定是小日本派來的，必須剷除他與日本的一切，免同胞受害！

PS . 酒井法子跟本就是川島芳子的後代！

btw 我諗起喜記，估唔到隔幾年都仲係有on 9仔衝出黎柒

日本餐廳尤其係中資個班十居其九有請黑工

行得正企得正怕咩人話你逃稅 咁撚大反應即係有做啦

送佢返東北好d,費事污染

喜記又唔同，華記好似冇係香港開

push

咁只係證明左喜記更加on 9姐
係香港人地頭搞9 香港人，唔駛一陣就蝕到佢仆街

你如果冇漏稅嘅怕咩人玩嘢？

忠臣？ 懷疑有組織滲透日本 叫日本國安查下佢係咪官員

撤走日本黎大灣區先有資格講野

up 乜9 ,無讀過書？ 一間公司寫書面語好難咩，我讀過下書真係睇唔明。

叫周庭幫佢宣傳下啦

行得正企得正怕咩呀

已經黐撚咗線

發夢聽講日本查稅好認真 去數垃圾桶入面d筷子 之後就同你評稅

等國稅局還你清白啦

國稅局一立案調查， 在日本國內所有銀行戶口即時凍結。今次連登仔做到野。

又話賺好少,但渣跑車,好似波子來

撩人隻抽唔係好威威架咩

「行得正企得正使乜驚？」

撚有人同你講咩 直接揾稅局服侍你啦鳩佬

句嘢都係唔係依隻狗.......

如果冇犯法怕乜鳩？
更何況你老母啲黑白淡奶係偷運入境
又係你自己講出黎
咁撚愛國咪返大陸開囉

因為做港奸無成本
係外面自由世界屌我地呢班籠中鳥，點解要破壞個籠

咁驚做乜？

所以要日本稅局還佢清白

行得正企得正驚咩者
咁驚者係代表有野啦

佢成篇野都講緊D藍絲,港共政權

lm

絲打心水清
最睇唔起口說為港，藉在外地既叛國賊

你啲嘢食咁撚難食好心就專心做番一間茶餐廳應該做嘅野先 得把口就死去大灣區開 咪影衰香港

認清歷史先學人講歷史啦,柒頭

咁愛國做咩仲去小日本服侍人？ 死返中國啦

上Tabelog幫佢寫下食評

好人好者怕乜比人查？

商紂有討論提過佢有機會係一個明君，係出征之後元氣大傷比姬發班人滅國

唔交足稅犯法架
作為一個奉公守法既良好市民 見到有懷疑唔交足稅既個案 梗係要舉報啦
乜叫搞鳩你？
唔通見你犯法又放過你？

如果批鬥父母有問題， 即係毛主席都有問題
咁應該批鬥父母，定毛主席?

媽！好亂呀！

好人好姐怕咩人查呀

其實佢係咪調轉曬d 野來講
咩開頭討厭藍絲之後毛反對共產黨
唔係諗到自己咁大下話

預左人陷害 當自己係咩

幫手推下

串過馬撚

俾國稅局查稅係咩玩法？

香港用到呢招？

係

行得正企得正怕乜鳩啫

巴打介紹下點勁法

你哋好衰，有幾多人係日本係交足稅嫁

條友間鋪係日本
一堆巴打sd email 去日本國稅局話佢懷疑逃稅

下，原來真係犯罪分子

行得正，企得正
你怕咩嘢呀？

好人好姐驚乜

又係時候溫下書

唔搞你搞邊個

即係驚啦 我地又做啱咗

睇巴打啲回覆真係好正

要好似亞偉張圖咁
呢個係憑我本事逃既稅
點解我要交稅🖕🏻

你試下返中國 比果D所謂愛國撚打鳩死都似
愛國愛到去日本含撚

炒樓就炒樓啦
不動產

可能餐廳嗰邊"蝕住做"
賣樓嗰邊

屌你老味行得正企得正驚閪

無逃稅但洗黑錢

抵撚死

等稅局還你一個清白

可唔可以講多少少

講真呢PART生意逃稅情況可能更嚴重

搞九佢

有無懶人包？

定件事純粹就係第一頁果個post？

好驚喎，行得正企得正驚咩？

即係走淡奶水貨？

社會上有呢班人真係可悲
活喺平行世界

應該係#205 張圖

日本海關入境form有要求入境者申報有無帶商業物品，唔知呀叔有無申報，無申報又係逃稅

咁撚愛國但又去多倫多

一定係commercial use pk la 佢

都唔知d淡奶有無過期架

但佢係多倫多享受緊民主自由嘅成果

[url]

日本無入口管制乳製品
但一般個人帶入口只可以自用
用嚟做商業用途一定要補稅

等日本稅局還佢清白啦

無做過驚咩啊 香港咁公平公正
除非

Thanks!

應該係呢段片[url]

驚撚到

仲係奴隸無計
剪咗辮未

一佪年青人喺度數自己父母，關我地咩事

如果逃犯條例係話，無犯過法就唔使驚，咁佢冇逃過稅就唔怕被人查啦

佢咩都講到關到事㗎

咁撚臭串一應搞鳩你

愛國是門生意

睇黎要幫華記係大陸social media幫佢宣傳
叛國 出賣中國人
出口中國香港食物去比小日本仔

Push 咁愛國住日本

溫故知新

爱国商人去日本開港式茶餐廳，再教你班「認賊作父」嘅香港廢青點愛中国！

抵啦

佢係成篇文無澄清自己無逃稅
正常行得正企得正都即刻出黎反駁否認
淨係屌人舉報批鬥佢
莫非....

身有屎？好驚呀？

條撚樣係冇事就一定大大聲聲咁講自己清白唔會驚
而家係到唔知up乜鳩擺明中左繼續唔好俾佢停

黃秋生Anthony Perry
昨天下午2:58 ·
細路，係你老豆老母喺咁咋？睇你嘅偏激言論，都可吵以知你父母唔識点教你。你令我諗起紅小兵。快啲批鬥你老豆老母啦，佢哋凉冷氣唔夠革命呀! 用皮带打佢哋啦，你條仆街仔，出過嚟就占領道德高地呀？好在唔係個個好似你咁啫。 出得嚟，就預咗硬食，有事就叫阿媽，學下做個男人啦。真係多得你唔少。 條片删咗嘞，起碼都叫從善如流

忠良,邊撚到忠呀,睇過睇過

咪係
點解唔去北京開要去東京開
漢奸日本走狗

都冇頭髮 點留

即係佢逃開稅？唔係做乜咁驚稅局查？

飛住咁睇咗段片，其實佢回應果個年青人段片嘅point我覺得無咩大問題。

但做咩佢當咗全部抗爭者都係咁諗

愛有好多種
作為大人 如果佢地出黎被人拉左
邊個養妻活兒？邊個係年輕人有事個陣做佢地後盾？
條片都識講養兒防老 考試低分都會怪細佬
俾佢地出黎抗爭個細佬分分鐘要留案底入冊
如果佢地真係當年輕人係搖錢樹 無愛過仔女
俾個佢地出黎咪做緊回唔到本既生意？
你睇下烈士父母 有無出黎話班年輕人害死佢地個仔？
無啊！佢地係話唔想有人同佢地個仔一樣
叫政府反省下啊
究竟係邊個令大人只敢游行 因為怕無左依家擁有既野唔敢同年輕人一齊出黎啊？

今次唔撐大飛哥

雖然條片好鬼

但佢講既野又唔錯得晒

香港稅局廢既

咁愛國 應該返黎開餐廳 賣中國樓呀嘛

上面個條係補飛
依條先係

一定要條友身敗名裂

Sor！想upvote 你但禁錯

好多時稅局都係玩honour system
講個信字
但一有人舉報/一見到你唔對路
就會咬死你唔放 罰撚到你驚

大批香港高官家屬都有加拿大國籍
而Canadian Revenue Agency 即係加拿大嘅稅局
又係咬得好撚實
一收到舉報 決定開file 就咬撚死你唔放
就算嗰嘢鋤你唔入
之後幾年都會年年audit你
應該係成個聯邦政府最有效率最肯做嘢嘅機構

行得正企得正怕咩比人查

容疑者

開曬名同年紀，即係俾鄰居歧視

搞到佢係日本執笠啦。咁愛國，返大陸收共產黨錢啦

有無請黑工呢唔知

加拿大人

有冇交足稅？加拿大係全球收入都要俾稅

同稅局講呀
睇佢俾唔俾你做好人？

舉報佢懷疑同指定暴力團有連繫

大快人心

你口中嘅廢青就好多時間嘅

唔差在入多佢一條同指定暴力團有關係啦

咁人哋查你數薄咪老老實實答人囉，驚閪咩

其實要買佢呢種識留言既水軍要幾多錢

咁運得黑白奶，會唔會走埋黃金呢？check下好喎

個年青人段片好易駁姐

對付港共黑警可唔可以用番同一招，向舉報香港稅局？

炒高日本樓價

行得正企得正
使乜咁大反應先
冷靜D
至多臭朵跌幾個
冇事既

呢個撚屌白頭佬
唔撚玩殘佢都唔係連登仔

日劇講到稅局好惡，分公司都要搜，一個個紙箱運曬野番去先慢慢同你玩

成個加拿大聯邦政府都可以得罪
唯獨是CRA唔好得罪
得罪稅局？

做乜咁驚，又話行得正企得正？

守法不怕修例 有交稅怕什麼

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

自己行得正企得正，驚乜？

漏左'如果'

移民加拿大記得全球財產都要報稅, 唔好諗住靜鷄鷄收埋層樓係香港冇人知

見到你咁驚我就安心喇

可恥, 忘記南京大屠殺, 去服務小日本!

鄭若華老公加拿大藉
有冇巴打報下加拿大税局？

全球法治指數日本排15
仲高過香港既16
更加唔係排82既中國
只要你無逃稅
我相信日本國政府
絕對可以還你清白

慘！

行得正企得正

你無野又會驚人去稅局搞你？

早幾日攬炒巴已經寫咗信

屌，咁最後有冇逃稅?

一人一信

原來稅局興玩一鑊收稅

CRA 就好似逃學威龍個黃牧師咁？

廢青的時間是很多的，推你條撚屌

國稅局一立案係有罪論，搵律師都係叫你認罪判小D， 日本刑事及民事罪同支那9成相似。

即係有逃啦

如果搵到日本朋友舉報 可信度會唔會高D？

睇下佢間餐廳點收錢
如果只係收現金 甚至係用手寫單嘅
都幾肯定有逃

某啲國家嘅人喺外地開餐廳
不外乎中幾樣嘢
1. 逃稅
2. 食物安全
3. 黑工
4. 洗黑錢
你求其搵間餐廳出嚟report呢四樣
實中起碼一樣

點解佢個fb都係支持佢既言論？

Del左唔岩聽嘅
好多like係買嘅

好撚抵死

推爆佢

驚乜

國稅局惡撚過鬼

就快架喇
我地成日笑被CRA搞重慘撚過被皇家騎警通緝
開餐廳嗰堆最怕

日本國稅局點惡法？

仆街 笑到我

夠唔夠你講都好
你都係走私逃稅 只係之前冇人舉報你
但唔代表你冇違法

一查你就凍結你國內所有銀行戶口， 直至案件結束為止， 所以日本人從來唔敢惹國稅局

呢個係憑我本事逃既稅
點解要交稅 屌你老母🖕🏻

《讀賣新聞》報導，日本國稅局針對在日本國內外擁有高額資產的富裕階層加強監視，將日本全國國稅局的富裕層資訊調查小組擴大並增員。日本的富裕階層擅長避稅對策，讓不少日本國民感覺到稅制不公平。

在日本國稅局的雷厲風行之下，東京都內擁有許多富裕階層客戶的大型稅務事務所的稅理士(稅務代理人)都掩不住驚慌之情地表示，「連客戶和我們沒掌握到的海外戶頭都在稅務調查中被查出來」。

這位稅理士指出，住在港區的網路科技公司社長去年秋天被查稅，事前已向社長問了國內外銀行戶頭的餘額和海外投資的利息、分紅等詳細資訊，本以為準備萬全，沒想到東京國稅局的調查官竟拿出連社長本人都忘記了的投資對象及銀行帳戶等資料，被指逃漏申報數百萬日圓，後來補辦申報。

報導指出，日本國稅局2014年7月在東京、大阪、名古屋3個國稅局設置富裕階層調查小組。富裕階層在日本國內外擁有鉅額資產時，大多會找稅理士商量如何避稅。

位於東京築地的東京國稅局8樓的富裕階層調查小組中，有精通國際稅務的多名30至40多歲的菁英級職員，專門負責蒐集富裕階層的資產訊息，將他們的家屬、相關公司併成1組管理、分析其資產和投資動向。

據日本野村總合研究所的推算，日本擁有1億日圓(約台幣2千773萬元)以上貨幣資產的「富裕層」約有121萬7千戶(占全部的2.3%)，其中超過5億日圓以上的「超級富裕層」約7萬3千戶 (占全部的0.13%)。

日本國稅局去年7月起，將全國12個國稅局、辦事處的富裕階層調查小組擴編，原本全國約50名相關人員也增加到約200人。「巴拿馬文件」揭開避稅天堂的實情後，日本國民對富裕階層的過度避稅感到不滿。

佢唔知道大陸電視仲日日播緊抗日戰爭咩

行得正會驚人查？
好撚好笑

分分鐘惡過支那

大概係話紂王好多條罪都流流地，炮烙幾乎confirm唔係佢發明，佢亡國既主要原因都唔係咩民不聊生之類

仲有另一樣野直頭係話好似係周朝之前既文獻妲己係冇浦過頭，所以有講法係話妲己分分鐘係周朝d人砌出黎既生豬肉

最後戴個頭盔先，d野都係上網睇，有中史勁人我都想了解多d

所以半澤直樹係做戲先有

準備好數簿未呀

都係想我地煮重你米姐 收到

大力推

呢間愛國又要做日本生意既茶記
一睇就知好正氣
完全唔怕任何人查

頂住呀

驚鳩咩 無犯法

好似話佢地d調查員除左唔飛咩都得
你唔記得左ge野照起你底 分d人過警察男邊可能少好多懸案
連判果個都係國稅局ge人 球證旁證主辦都係我ge人.jpg

其實每一朝最後個件或多或少都會比推翻既人數臭
因為以前推崇既係「君權神授」個種
所以下一朝既人會寫臭上一代令自己造反合法反

去大灣區開餐廳

係人地 地方講愛國 仲要係世仇

佢最後果段想講咩？
係咪咒緊蟈會亡國

行得正 企得正
洗乜驚咩人去稅局投訴

行得正企得正怕乜嘢投訴

我有份幫手sd
你吹我漲？

咁叻，你夠唔夠稅局講

所以話幾時都唔好得罪d連登巴絲

惡撚過墨西哥毒販

行得正企得正怕閪呀？
一於CHECK晒上面巴打講o個幾樣還一個清白

關於第1 好多日本人o黎香港開戶口買基金 黃金
唔知有無人教佢地
希望稅局可以查埋佢D日本朋友
清清楚楚好

做乜咁驚啫
唔通身有屎？

唔怕啦
好似送中條例咁
啲仆街新移民講：行得正，企得正，怕咩俾人送返大陸
你冇逃稅一樣唔使怕

只撚憎好似你呢啲仆街
人移民咗喺外國
不停喺度抽水
話幾咁愛國
希望你全家喺當地比日本仔歧視到你仆街

仲用自己舖頭fb講 真係想出名

巴打quote朝日新聞 金澤市100間飲食店老闆逃稅12億羊
呀腦細就自行翻譯 華X日本逃稅12億羊

唔識日文都走去日本開分店

岩岩個老闆又出左新片

咁個光頭佬又做容易逃稅嘅飲食業，又係中國人，咁佢基本上咪衰硬？

好多移左民ge中國人先站在道德高地最大聲話要愛國，要擁護自己祖國。享受緊人地國家自由個時，就高呼要愛護祖國ge榮繁，屌你食兩家茶禮，唔該你返左大陸住先出聲啦

幾似講林鄭眾叛親離

行得正企得正怕咩俾人查？

日本政府好鐘意搞鳩中國意外
搵人去信全部部門，搞到好多部門跟進，到時日本人好多都怕麻煩覺得有問題就自然冇生意

好有哲理，俾佢折服咗

#搞鳩中國佬生意
打錯

漢奸? 走資去小日本?
為何唔可以在我國開餐廳? 一定要去小日本嗎?
愛國好青年一定唔會放過你
看來是時候要向全國人民展示你如何背叛祖國!

未等稅局還你清白囉 驚咩野啫

撐修例邏輯

既然佢覺得和平表達訴求俾差佬開槍射係正常
佢逃稅起碼要凌遲

南京大屠殺丫屌
不過係毛主席引返黎殺人

日本稅局必須嚴正執法

咁姐係你有逃稅

我睇日本仔都撐香港
有無日文巴打幫手翻譯去比日本人睇吓佢講咩

希望佢地可以同郭紹傑同一下場

連登男絲又係時候出動

香港點解沉淪至此,
就係因為呢堆廢中廢老

有冇人識日文，話佢係共諜，會危害日本國家安全
cap底佢嘅留言

佢講一句支持中國就得架啦，之後就話中國係反日嘅

send email去日本警察廳－國家公安委員會

行得正企得正
冇逃稅嘅話，稅局點查你都入你唔到嫁，洗乜驚？

屈佢幫大陸佬洗黑錢買樓

返黎大灣區啦

日本果邊開始查佢未???

可能係國家任務嚟

身有屎啊咁撚驚？

等稅局還你公道囉柒頭皮

用香港個朵賺錢？我屌你老味！
香港個朵可以令你發大財，香港人就負責屌醒你以後做人咪撚咁反骨！

愛國
請用中國貨 服務中國人
何解其身不正

呢啲柒頭，有骨氣就咪撚賺日本人錢，投奔祖國大灣區啦

叫咩名
唱九佢

報左厚生省未？

有冇識日文既巴打寫食評

冇做過.....

冇就奇啦

咁愛國就喺自己茶餐廳落毒，毒鳩D日本仔啦
你唔記得南京大屠殺喇？

行得正企得正，怕咩被人報寸

極度懷疑佢資金來源

佢張在留卡應該申報過搞咩行業
點解又可以搞餐廳又搞地產？
要問問入國管理局佢在留問題喎

係喎
投資visa唔可以中途轉業務
推到佢永住都無

淆?

佢間茶餐廳用香港水貨淡奶，每日搵水兵帶過去好似上水水兵帶奶粉上大陸咁，根本就係走私逃稅。

如果大陸有間屈人寺賣水貨奶粉，你話中國國家稅務總監會唔會搞佢？

服務日本人，你個漢奸

這位漢奸

日文 明槍易檔 暗箭難防 點寫

pish

book now...

查完還你一個公道 做咩唔查？

我都懷疑佢友係泊車仔
或者叫白手套

ppppoo

行得正，企得正驚條柒

申張正義

行得正企得正怕咩被人查

面皮厚過地表話人地唔夠佢講,笑撚死
果然係"人無恥則無敵"

正常人點會拍咁多呢啲片

間餐廳應該有大把位大家慢慢book

睇黎真係好撚想賺人仔而有所準備

puashhhh

pushhhhhhpushhhhhhpushhhhhhpushhhhhh

送中都唔驚逃稅有乜好驚

心虛

日本 同 中國
好似唔岩傾wo
係咪收左日本仔錢
假裝藍陣吸客

最後四段真係邊個都啱用 你玩我就係奸臣係秦檜係費仲

又係垃圾一條 咁愛國又走去含日本撚
死返去你中國啦 屌你老味

有冇諗過紅衛兵呢樣嘢就係源自你哋最愛嘅共產黨？

行得正, 企得正, 驚閪咩

你講得理直氣壯 即係行得正企得正啦

又談論歷史又喺日本開鋪，咩玩法

按錯負皮

反送中戰線connect埋美日台港友好

漢奸?
好地地去日本做生意

之前試過成間野食到肚痛
係唔係可以call 食環

逃犯條例

咁喜記辣蟹呢？都好似喺日本？

習大大批鬥佢老豆習仲勳好撚出名㗎喇

查清楚條數咁咪唔駛驚人地屈你囉
做乜要驚

咁叻同埋稅局講囉

Agger

文革果陣黨話明「爹親娘親不及毛主席親」，所以段片入邊個藍絲批判老豆老母係合符國情上行下效啫

華記茶餐廳：身無屎洗咩驚逃犯條例
華記茶餐廳：d人唔夠我講就同稅局投訴搞鳩我！

好人好者怕咩

低級紅

有冇日本openrice劣評佢間野？
日本人好鐘意睇餐廳review先決定去唔去

有冇巴打真係做咗嘢

交足稅，驚閪人查？

Login Tabelog寫9佢先

佢之前講行得正企得正唔洗驚架喎

「華記」終於可以代替到「喜記」個位，大家努力呀！

雜總：屌你老未話我批鬥老豆

諗起“腥港变革者”

行得正企得正，怕咩人查？

交足稅就冇人搞你啦

愛日本國

咁撚愛國但又留係日本
睇黎似共諜，留日套取情報

好人好姐驚咩比人投訴
日本殺左咁多中國人仲走去開鋪
你有冇良心

屌你老未陳大文

連登仔係過份咗，我代表連登仔致歉

yes唔諗下南京大屠殺
正一漢奸

佢d生意係幫強國客買日本樓，食哂2家茶飯，所以邊敢得罪強國人，冇左條大水喉
利申：有日食飯坐佢隔離台，不斷sell強國富婆買日本樓

推到佢執笠

日本買樓唔係多數蝕架咩
除左首都圈根本唔值錢

做埋民宿呀

果餐飯不斷聽到佢sell日本買樓同移民，所以投資移民先係佢主菜，茶記應該係幫佢駁腳建立network

如果要搞民宿又係一個篤灰嘅好時機

日本樓易買難賣, 日本後生一代多數唔會諗住買樓

佢咁愛國 洗唔洗搵人貼返啲佢地好鍾意嘅日本侵華相俾佢睇？

似係想攞永住多d

佢個客到係廣東話都未講好講d，係咁問搵關景鴻同佢有咩分別，所以苦主多數大灣區人人

注意：佢老婆長居香港，禍不及妻兒！

成百幾年支那根本冇變過

習總飾商紂王

林鄭飾坦己

咁驚嘅

老闆唔好開口埋口都話文革
真正文革應該係圖中所示，你亦都冇機會走

經過文革洗禮後劣根性最大化

以日本人個營銷理念，呢啲都比得外國人買既都唔方好野！

漢奸當年係日本都係聲大大話愛國架

比料 中文投訴內容文黎
即刻幫你地轉日文再轉交日本政府有關部門

識玩係可以出牌經營嘅
不個唔知佢推比啲客嘅單位合唔合規格

本身幾千年都冇進步過

正宗漢奸走狗賣國賊

原來條仆街個合伙人李力持老屈造條片出黎
佢就幫手推！

賤撚到

無屎又怕咩俾人查

佢係經紀佬
有水魚買就有佣抽
之後蝕關佢鬼事

發夢見到佢檔地產非法經營民宿

同發夢見到佢只係拎tourist visa, 開間茶餐廳根本係無牌經營
都未計佢出糧唔準時

有無在日港人幫手checkcheck

身無屎怕咩人搞
佢地既邏輯

但間地產agent?

no 佢間茶記係無牌
另外地產都無俾royalties 即係盜用人地個名

無牌做飲食店o係日本好撚大罪喎

佢唔識拎牌, 大家可以教下佢

之前佢同另一個partner 夾茶餐廳, 又係唔識拎牌, 到而家都重未識

咁樣會食壞人，係唔o岩既

靠大家啦, 我唔識日文

下，無牌仲得了既

死啦, 我重發夢見到佢間地產舖大部分嘅人都係黑工, 無工作簽証

推到佢俾人告

有無手足整合下資料

隔山買牛 祝君好運

應該係飲食店営業許可牌

可能想幫中國人報仇 毒死日本人呢

啦 我發夢見到

行得正企得正怕咩畀人投訴

應該搵人話俾條慒丙知佢俾李力持個契弟條假片呃左.
等佢吐多淡血, 好好反省下.

舉報唔難 有無料

日本仲要玩超長時間拘留

搵入境處check下得唔得?

日本舉報黑工表格:

我懷疑茶餐廳同日本暴力團有關係

同入國管理局舉報

填左佢, 自然會去查

萬事以孝為先
你唔日日幫你老母沖涼, 都on 撚99

抵撚死 垃圾

佢哋兩個會唔會夾埋㗎
佢日本間舖剪彩都係搵李力持㗎喎

望到呢單新聞, 但我搵唔到間咩遠東國際

d 廢老講野大大聲，懶make sense 咁，小d 思考能力都中伏。

有咩人賤種得過口講愛國但就走去服務日本人 你老母生舊叉燒好過生你 養大你你走去做賣國賊 仲係到教人講孝心

唔岩聽就批鬥人，原來呢d就係你地所講既民主同自由？香港 靠曬你地啦

有得遊好遊到夠啦，2047無得遊嫁啦

日本擁有1億日圓(約台幣2千773萬元)以上貨幣資產的「富裕層」約有121萬7千戶(占全部的2.3%)，其中超過5億日圓以上的「超級富裕層」約7萬3千戶 (占全部的0.13%)

1億日圓已經係富裕層

仲要人數咁少

不如搵人整合佢啲資料畀人填

一人一封整撚死佢

Fact check 係就屌鳩佢.

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

我都係睇佢facebook開新舖
唔知點解請李力持剪綵
日本人識佢咩

廢老華, 你自己衝出黎柒, 關人撚事咩!

真係遍地開花呢次...連登威力遠至日本

無人理你好可憐阿 三毫子都拎唔到
合理舉報疑似有逃稅餐館有咩問題？

舉報左先

繼續上

遠東国際貿易株式会社
〒170-0002 東京都豊島区巣鴨1-14-12

間野相當有可疑

喂喂正呀

係既係既，多謝你善心打破零回覆

都係果句啦，有咩夢未發完好嗱嗱聲趁呢幾年發埋佢啦，我都夢倒有個fd係內地做書記貪左小小便宜，退左落黎五六年，今時今日先黎俾人清算，共產黨好撚小器嫁，果d咁既餿水啊，邊有河童哥食果d咁好營養啊，一失足成千古恨啊 不過有d野 無得後悔。

條路自己揀 仆街乜乜乜

嘩! 咁就支持玩柒佢囉.

有冇投訴懶人包?
方便遊日人士當打咭咁投一投佢.

中國人做生意, 緊有縮骨古惑野
明眼人留意到, 改良下投訴內容, 趕佢番大陸開檔

佢出聲即係行動有效

最多咪罰錢，
你又唔係喺大陸開，
怕乜？
沒事沒事

行得正 企得正 驚咩？

推到啲共狗仆街死

厚生省？

係啊，點吖

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

圍過警總既巴絲打即入黎

佢做乜鳩，人地都話唔係佢寫係fake news

即係迫我舉報佢post fake news

精神分裂
一陣砍人點算
日本國政府要考慮下禁止
佢入境日本

日本国税庁好撚惡架
本田老細個仔同日產個鬼佬ceo都拉

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

善用起底功能 死三毛

根本冇人理佢
呢挺質素嘅狗
一分錢都俾多佢

繼續推

個老闆又發功了

1

推鳩爆佢

香港要留7年你知唔知
告親都CID查
只係香港法治只是一場騙局

用咁撚多四字成語 又古往今來 又陷害忠良
連「昨」日個「昨」字都打錯
冇料就咪撚開po扮四條啦
真係柒出國際

佢班弱智粉絲受咪夠囉
返正又唔係俾正常人睇嘅

中國就係比呢d愚孝害死

忠良通常係指做正事皇上唔鐘意嗰啲
咁佢附和淋病應該叫咩

閹人

屌 佢FB寫酒井係日本天后
衰吸毒淪落到要幫你條撚樣賣廣告有幾天后

習！敗北！

🙁

賺日本仔錢但唔交稅俾日本政府
咁先夠愛國

其實佢唔撐咪唔撐，點解係要沖出泥？低調啲唔好咩，咁樣佢一定整臭自己個朵，預左比人搞

大家幫手睇睇佢係咪漏彩？

我懷疑老闆開一次post要自言自言幾個鐘

佢個個留言都copy and paste

😘

年幾前去過食乾炒牛河，香港服務，日本價錢
仲要見到老鼠
講大話死全家

行得正企得正怕咩税局查

夠唔夠你講都係要投訴你架啦

我睇到都咁覺得，入去覆呢句比佢。原來自己友嚟

其實有冇人投訴左？
有人查佢冇理由仲咁多爹

每時每刻都發緊功

連登巴打做嘢點會淨係東京國稅局
梗係東京海關都舉報埋

華記呀叔返香港，記得下次返日本果時唔好帶黑白淡奶同杯返日本呀

唔止黑白奶, 仲有午餐肉, 大地魚嚟緊中秋會有月餅
但呢條友好仆街
會利用埋其他員工或者去日本睇樓既客人帶貨

乖，交左稅先阿忠良